佳龍駒贏打吡我切晒兩隻中指

應該唔夠2000長力，鷹雄穩d

美麗

大雄圖啦on9

切你條鳩仲好啦 又短又肥又無機會用 死肥仔

留名待笑

贏左啦,切啦

push

？

留名

哈

中指

切啦

切啦屌你老母

仲有冇得舉中指呢家

屌你

樓豬正粉腸
真係當走數係小事

今晚找數

正on9。

找數

左手

右手

喂属我真係切左呀嘛